唔少蝗都認係黑哨 但都要俾人喪屌

認又係賤種

唔認又係賤種